何志光：民主黨嘅立法會議員應該就林子健事件辭職

大家點睇?

即係要脅法庭裁決

案件進入司法程序仍審訊中
司法干預, 影響法庭判斷
恐嚇法院判決 拉得

言下之意係入罪會令立法會議員辭職
所以法庭唔應該判佢有罪
威脅整個司法界制度